送給李元元Lucy 一番說話

雖然你而家未長大成人
擁有一個正常人既判斷能力
但好快你會知道你老母當你係搖錢樹
未經你同意就隨便將你照片交係社交平台同人分享
甚至更逼你要應酬一班佢自己粉絲
他日你會明白你老母係一名藍絲
做任何野都係為自己利益而出發
甚至乎借你名氣而幫佢搵錢
希望你會長大後可以擺脫佢操控

最重要你要懂得分別事非黑白
唔好受到你老母影響而做一個仆街既人
社會已經有好多不公義既事情發生
你老母仲係到說三道四
呢樣令人痛心，希望你成長之後可以獨當一面

推

之前無follow 開 佢老母點藍法

On9先喺ig follow d細佬
唔覺得意
睇吓貓狗好過

Push

仲係好多人睇lucy

個老豆好似由個老母日日咁post

老豆好似比老母食住

大左應該會唔靚

唔出奇，所以老母把握機會搵錢

要推
Lucy真慘

Lucy 同 豆豆毛毛
呢兩對父母都係on9
成撚日推d女出黎